拍拖兩個幾月 女朋友屋企人要見家長。

拍拖兩個幾月 plan左下個月同女朋友去韓國 佢老豆老母知道後就話要見我 好像質疑我background 佢老母近排賭錢輸大左 我仲讀緊書 點算好

兩個月就想光明正大屌人個女
合理阿

屌你老母

你要屌人養左十幾廿年個女喎，緊係想起你底先
不過見完好撚煩，手尾長

有得見唔係好事咩
如果你係認真既話

3個月就想扑野 ?

好正常

見下姐洗撚死咩 咪當普普通通食親飯囉